非處真係唔敢要

呢幾日又爆多兩單係高學歷既靚女做雞
就算讀名校又唔窮既
原來都會做雞

肯要非處做老婆既自己睇路

處定非處都冇你份

你都痴撚線 關咩事

你差少少就係最底個層

唔驚?
明知咁易起底都咁多人做
依家思想已經扭曲晒

OP係咪吳彥祖/古天樂咁嘅package

非處可以 唔好圍內出哂名好多人屌過就OK

如果唔係由細識到大
鬼知咩

做咗你老婆之後都可以做雞㗎啫

Ching 教下我
點樣確保女女之前冇做過雞

係連登拎呢張圖出黎

咁咪分囉 on9

宜家D女好難講
處女都可以好淫
比人口爆過或者用手指玩弄g點係無樣睇
基本上初中之後溝女都預左要食二手西